到底要幾痴線先會叫自己做逆光小王子？

但人地婚都結埋 我仲係a0 笑唔出

我屌你咪on9,小王子擺明係個攝影師

唔知係咪我唔識欣賞
但爆光爆到咁真係好咩

香港人錢真係易呃，爆光爆到人樣都睇唔到，我屌

曝光小王子

樣都睇唔到，執都唔使執

中下果幅順光喎

新玩法

果幅fail，要再影過

小皇子
同王子係兩件事嚟

好多幅都唔知影乜

+5 EV？

山長水遠去布拉格影到咁

濫用一兩個影法／一兩個PS效果就當自己大師
FB大把

大師真易做

仲要寫錯字

樣都睇唔撚到

乜撚野相來的

影到咁洗撚去歐洲咩 長洲算啦 反正乜都睇唔到

我係out fo小皇子

我係手動對焦小皇子